強烈建議香港政府立例要D背囊撚考咗牌先比咩出街

屌你老母 D背囊撚上落巴士地鐵 同迫入𨋢 可唔可以用手拎撚住你個背囊啊?
你知唔知你轉個身 你身後幾個人中撚咗你個鉛鎚暈咗啊?
去到D窄嘅位 明知自己過唔撚到 仲專登拎個鉛鎚開路
開口屌你 你又扮無辜 你以為自己同個背囊合二為一咗定失憶唔記得自己有個背囊係身後啊 屌你老母

專登撞，唔撞毒撚撞邊個？

你咁好撞 唔撞你撞邊個